Fifa 19 請師傅

打左一掛 唔識打 又想打得好 d 現出 150 元 1 小時 請師傅敎點打可以唔使成日比人數

我別名魔鬼筋肉人 有意擺低tg

即係點 ？ 唔明

Pm me

你想唔想人人有波踢？

ching 去checkcheck iq 先
未必關打機事

唔知你真心定假膠 真心既TG我

唔駛自己出錢架
你同工場啲姑娘講吓，佢地應該會幫你搵

其實係我打緊, 個手制係假野黎無電的

好 tg lsc0413

你對手隨時係FIFA12開始玩起
你可以點嬴?

好簡單你下搵1個遲你1玩日既踢場

同人打下pro club學野